DSE撚同我入哂嚟！

自信不死 面對艱阻永未言悲

ching 考成點？

做漏一條3b

做淨2c反對論據

巴打有冇做曬第4題？

何來有第四題？

你冇做咩
咁你死硬啦

吓 今日唔係考數咩？

今日唔係考國民教育咩

樓主搞串曬